---
title: Bijna expositie
date: 2017-10-23
---
Vandaag hebben we gewerkt aan de voorbereidingen van de expositie. We hebben een aantal dingen afgemaakt. Ook gingen we met z'n allen naar buitenom een filmmpje te maken voor de expositie.
Dit filmpje ging over hoe het spel wordt gespeelt en was een soort trailer die we wilden afspelen tijdens de expositie. Daarna hebben we afspraken gemaakt voor wie wat ging doen op de dinsdag. 
Mijn taak was om een map van Rotterdam mee te nemen.